大家覺得omakase搵唔搵笨柒

其實味道好似差唔多

開體育台咩玩法

覺得搵就係搵 覺得唔搵就係唔搵

食清淡啲體育教港

做運動講究均衡飲食

睇廚師俾咩肉你食

你食內地拉麵bulk

食果幾舊肉加飯
食左千幾蚊，很撚心痛